[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1420)

唔開想點

千葉
山口
松鼠

岸鳩

...

又唔開

甲府半大已針

唔開

半大針

半大針

休息15分鐘後再一齊屌波

等高蛇水

甲府風林

斷山口

個1001 開錯吹水台

開錯吹水台

山口

山口 cup佢啦

東京
千葉
福岡

半大又死

山口全大點睇

山口下半cup 3粒ok?

GUN

一樣

Gchi

有機

山口好似有兩個Top scorer?

十三少好波！！！

專重返#1001

高蛇呢

6點波
山神上盤
橫濱2.5b
大分下盤

有無人有買1800啲波

現代盤

FC橫濱 +1

浦項制鐵 大

千葉幫幫手

黃蜂半大係咪未派彩

可能要耐小小

我達！我愛你！

6點半大開始集氣

東京綠茵全大

有冇人gchi天鵝

半大已死

山神同松鼠

松鼠12碼 1-0
半大黨準備!

大官1:0

松鼠角細

山口追和得唔得呀

山口全大

千葉2-1

我條4串1 貼一貼先

買美巴隊波

金仔

金澤

bee 2:1

比次機會佢

黃蜂cup

岐阜追和好嗎

三神，山口-2

屌金澤生性啦

屌你咩甲府

山口入波未

千3:1 屌

甲1:1

山口入啦屌你

好！ 頂住個和

Bee3:1

山神讓-1 @4.65

千葉
山口
BEE

生性啦山口

買左

唉，山口雷法

一樣，3串1差佢
屌

山口組上呀

東京入球未

咁都無12m